Download Black Clover Batch Sub Indo https://tinyurl.com/yy9rfuxj

Download Black Clover Sub Indo Batch http://bit.ly/2kDOFKf

Download Black Clover Terbaru https://fuwanime.com/black-clover-batch-sub-indo/

Elex Media Akan Menerbitkan Black Clover di Tahun 2019

Kabar gembira bagi para penggemar serial Black Clover! Pasalnya penerbit Elex Media akan menerbitkan komik tersebut ke Indonesia. Melalui penuturan dari akun Twitter Editor Komik Elex-Level Comics‏, belum ada jadwal terbit yang pasti, namun pihak penerbit akan mengusahakan untuk menerbitkan Black Clover “sekitar awal 2019”.

https://fuwanime.com/

Black Clover merupakan komik fantasi karangan Yuuki Tabata, dan diterbitkan di Jepang sejak tahun 2015. Dalam komik ini diceritakan kisah mengenai Asta dan Yuno, dua anak yang dibesarkan bersama di gereja sejak kecil yang telah berjanji untuk saling bersaing untuk menjadi Raja Penyihir. Ketika besar, Yuno menjadi penyihir dengan kekuatan yang mengagumkan, sedangkan Asta yang tidak memiliki kemampuan sihir menjadi petarung handal. Ketika remaja, Asta mendapatkan grimoire (buku sihir) dengan semanggi lima daun yang langka. Sejak saat itu, Asta membulatkan tekatnya untuk menjadi Raja Penyihir. Kesuksesan komiknya sendiri telah membuat Black Clover diadaptasi menjadi anime, dan sejumlah adaptasi video game.

